網頁版睇post 問題

e.g. 個post 去到10頁, 如果我追post 時去到第9頁...正常再碌落去就係去第10頁~~
但如果晌我睇緊第9頁時, 個post 嘅reply 已經去到第11頁嘅話, 我晌第9頁碌落去時, 會自動skip 咗第10頁而去咗第11頁...有時因為咁會skip 咗啲 reply 睇唔到~~

麻煩admin fix 返佢